點解唔見777出嚟講嘢嘅？？？

唔通佢秘密著草？

劇本未寫好，點敢出嚟？

寫足一日都未寫好？
其實都係出嚟死撐㗎喇

出黎咪又三幅屁
獨立關稅係基本法賦予
美國唔會得逞

就係奇怪點解唔蒲頭囉

第一叛變

柒婆自己都覺太荒謬,忍笑.gif

柒婆：仆街！來真架，以為嘴炮！
點搞，進退兩難

講咗成十幾次啦

佢真係冇諗過嚟真？？？

？？？

去左美領做25

今日美國領事館放假喎

走緊資呀屌 咪吹啦

唔係吹， 不過快啲囉

柒婆 而家 諗緊
得罪左美帝 點收科

講真， 佢行得送中條例基本上預早㗎啦

搞唔到佢啲仔女居英權怕你有牙咩

根本佢都未知細節

上面未出聲邊敢出聲呀

佢講取消又死
唔取消又死

柒婆：兩個仔仲喺英國呀屌

佢有權取消咩？🤔

取消佢哋居英權機會大唔大？